如果澳門一日遊有咩地方推介？

小弟未去過澳門
搭船好定係搭車好？

有咩地方係值得去？

打令浴室

以前去過賽車博物館
入邊可以同賽車影相

除非你住九龍要去路氹地區
否則都係坐船好d

我元朗

咁去屯門坐船啦

係咪快好多？
快過搭車？

去氹仔嗰幾個大賭場行個圈就算啦

搭車剩係車程快極都要1個半鐘多d先到金沙
我指由九龍出發
坐船係屯門出發9個字左右都到

我指係直通巴，唔係坐A車轉金巴

坐車要兜路搞好耐 未計塞車
仲要要落兩次車 香港口岸一次澳門口岸一次
元朗去兩個幾三個鐘

大三巴都夠玩2日

同問諗住依幾日過去
淨係行下食下野
舊古蹟未必睇之前去過
有邊頭集中啲

過埋路環睇日落食葡撻、黑沙海灘食炸雞髀。

黑沙水庫 去滑草

我只係一日遊

打算朝頭早玩到夜晚的一日遊

有咩商場好行

idreamx